「即場討論」傑志對熱刺

地點：香港大球場
Kick off:20:00
直播：無

見到個post笑撚咗

笑你老母臭閪呀大陸仔